2017年最神用詞"視為"

我將肥絲大隻視為煩膠。

善心打破0回覆